流水

一直都想用尽全力去工作，终于实现了这个并不算太美好的愿望。。。从地铁口出来一直吐到行政机关门口，清理干净自己，重新绑好头发，开始无休无止的行政请安。出来后天都黑了，找了个肯德基坐下排工作时间表，打几个电话，然后回家烧饭。锅还在炉子上又要开始回邮件处理各种琐事，最后只能吃两口烤焦的馒头。梦里也是工作，极少失眠的人现在常常凌晨四五点惊醒想起还有没有处理妥当的事情，然后辗转反侧。一天里最静谧的时光是在地铁里，看上两眼新井一二三或者毛姆。不知道自己还会不会回去做咖啡馆，虽然那也完全是份苦差事。